Herma Matto Ka Sai Tännasel alla Kirjutatut Päiwal Se Kontrakt Tettu, Temma Wöttab Riska Tallo Maad Kolme ajasta Peale enda Kätte. Ja Sai Selle Wisi Temmale antu, et Selle Majja Obbese, ja Ka Jalla Teggo Temmale Senni Kui Michkli Päiwani, Taggasi jätu Sai. Peale Michkli Päiwa, Hakkab iälle obbese ia Ka jalla Teggo teggema nenda kui Wakko Tegge on tetta. Renti Praua annab Maija kattuse Parrandamisse Tarwis temmale Olgi.-
April Sel 23tamal 1831-
Päkohtomees Peter Jonas
                abbi Michel Laks
                        Jahn Suck
